求聖誕新年有雙工既pt

tg haaook

pish

p

炒散

同求

間間酒店都雙啦

點搵蛇頭

求其down個求職app都有好多炒散
去做海洋公園酒店啦幾好做嫁
閒日大波都有$80

剩係返聖誕個兩日

ppp

無熟人好易中伏,飲食業少即pay
除非個蛇頭同你同場啦

雙工就得

push